［請輸入....］文字+圖片選項式RPG，有冇介紹

睇最post令我勾引好回憶，有冇經典介紹下？

秋之回憶

下級生

同級生2

D.N.A.